---
title: rubrik Union
date: 2012-08-05
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Agustus_05_2012_-1.jpg](/uploads/200px-Agustus_05_2012_-1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik Union: Perjuangan buruh Carefour melawan pembrangusan serikat dan kontrak 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Freya](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Freya)
* [Adrian Boohna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adrian Boohna)


**Ringkasan**  
* Rubrik Union kali ini adalah perjuangan buruh PT. Carefour yang berjuang melawan sistem kontrak dan pembrangusan serikat. Tema ini dipilih sesuai dengan perkembangan dinamika gerakan buruh sekaligus untuk membuat buruh semakin kenal satu sama lain, terkait persoalannya masing-masing
